袁弓夷續爆料 PK鄧失蹤之謎 肥彭肯為港人贖罪

有聽，原來佢老婆幫手洗錢

唔奇
可能係投資相連單果類
或者年金

香港歸英，事頭婆。

推下

香港狗隊可能幫手轉黑錢
中共>香港>澳洲
因為中共資金直去澳洲係中國同澳洲都查得嚴

另外香港係國際販運人口中心
我一直懷疑狗方高層有參與

推

國際特赦組織香港分會
[可能每天都在香港發生 – 事實上，美國國務院《人口販運狀況報告》[4] 已連續兩年將香港列入第二級監察名單，與伊拉克等戰亂地區同級。另外，該報告亦曾提到，不少來自東南亞地區的女子及兒童，被「蛇頭」以不同方式被誘騙到港賣淫[5]。]

我一直懷疑香港政府的保安局同狗隊有份

又9up

港版郭文貴

仲有入境處

Push

係

特別前入境亞一陳國基
基本上係黨委書記
又做ceo office 主任,又國安

查人口販運最後可能會攪死港共
希望各國認真查下

龐大產業鏈一定有破綻

光復後一定要查返徐步高單case

支那咁多雞，啱啱先走咗批落黎搵食。

之前都睇過篇文講有間香港registered嘅公司同美國某個州懷疑係Human Trafficking Cases有關

當年有個基層後生仔變浮屍
身上有全新的名牌背囊,背囊內有石頭
明顯的謀殺案但香港警魔聲稱死因無可疑草草結案
當時我已懷疑同國際人口販運有關

好可能通過錢/毒品/暴力操縱未成年人提供性服務

袁爸聽日同國務院開會 搞條廣東話篤灰熱線方便比料美國制裁, 另外同緊老豆搵仔合作 整合緊2，3千隻狗既資料交比美國

徐步高生前跟蹤老董同牛屎發
明顯係查官商鄉黑賣港

可能踩線時遭g4發現設局隊死

呢單真係由高登睇到而家

hkgolden會員柚木貪得意去浮屍度查案出埋事
全香港有能力監視整個離島搵人只有黑白兩道

單一 殺人犯/童黨無呢個資源

成粒鐘片邊個得閒睇
有冇summary

有人信嗰下高招

聽聽下就聽曬

大家研究下浮屍案現場
要設哨完全監視所需人手多到唔可能係童黨
童黨比盡你十零二十友左右

香港就係一直大把黑暗野但隱瞞得好深

大量囚犯係監獄死亡,屍身大量傷勢,懲教畜牲次次話壞閉路
可以破壞閉路得管理層

但佢係咁出片呢

聽得多，有D 其實聽過，你可以skip。 今段聽頭半就係topic既野

彭定康爸爸
I love u

買 earbuds係公司聽
買防水藍牙喇叭沖涼播

香港係無掩雞籠嚟 連做下樣嘅法律條文都無
之前整左條19 ordinance有升過tier 2架

支那tier 3

袁爸爸直播通常頭一半係答問題,通常提問者係問完一次又一次

你由中間開始就ok

第二點有唔少人講過

推 香港民研有調查，問大家是否贊成泛民繼續出任議員 - 分享自 LIHKG 討論區

myradio通常一節一主題
你聽少少無興趣咪拉去下一節
而普通觀眾phone in通常係1999,唔係重量級的人講可以不理

掌握到技巧好快完

傳說中嘅黑色產業鏈

從頭到尾都無可信source講肥彭去左海牙告上法庭，袁爸識唔識fact check下先

佢做既野暫時都好好

係咪恐懼鳥寫過

就係佢
但我唔知用乜keywords search返好

重有海關

推
越嚟越多真相浮面

參考

郭文貴續9up

支那妹偷渡來香港賣淫，以經係human trafficking !

似黑警殺

其實明顯警方、入境高層有份參與人口販賣
點解咁多年啲雞都可以黎香港搵食？
間中掃下扮做嘢
其實警方走去141睇吓已經知邊啲酒店有雞做緊生意
要掃清晒根本無難度，但咁多年都唔做
仲要乜國家都有

柚木巴

贖咩罪
冇罪何來贖

9up你咪唔好聽囉

入境處出到一個極紅曾國衛你就知有幾紅

搵到啦
旺角嘅國際採購公司

97前沈默，而家咪受罪
香港人已經係原罪

贖罪

深信呢個係唯一解釋
否則點會動用到咁大權力去埋藏真相
三單案都係砌生豬肉
最鳩係屈佢打劫銀行反轉紅色衫黎著

推下先

撐袁巴，但有時真係講到激動起上黎有啲誇張，又無咩證據。 呢種風格適合同老派反共中國人講，係SF 場會面就睇到有用。

如果係收到風，希望距可以留一手、查證下，就算唔一定係真，可以逆帶風向、嚇9啲藍絲，但太短時間講太多爆嘢，而又久久不能證實，聽眾會fatigue、會discredit 距

好似之前講政府官/共黨叛變跳船、制裁有幾大獲等，真係可以講到本來唔驚/唔會叛變既都會have a second thought, 就算本來身邊個個人都話無事唔怕，藍絲/共狗精神自私自利，都會覺得人地暗地裡跳船移民，慢慢打散距地士氣

洗黑錢呀 乜撚嘢洗錢呀

單案仲要有游乃強同李家超份

而徐步高在家中床頭貼著寫有以下句子的A4紙張：

- 活着，我該做什麼？
- 我生活的意義是什麼？
- 和平、安逸只會造成停頓
- 衝突及對抗、戰爭才有新生
- 古時 無知創造神。雷電、火山、颱風，人們無法解釋，就用神解釋
- 術士、巫師、修士、教宗有代神說話，統治階層成形
- 統治階層不能容忍人們對神的懷疑，這減低其合法性認受性
------------------
香港警魔當時透過公開呢堆A4紙張暗示徐步高有精神病

[- 術士、巫師、修士、教宗有代神說話，統治階層成形
- 統治階層不能容忍人們對神的懷疑，這減低其合法性認受性]

第一段係徐步高查到學術界(術士),宗教界(修士)已投共
代神說話，統治階層成形=香港所謂政商界,官商鄉黑只係中共走狗

統治階層不能容忍人們對神的懷疑，這減低其合法性認受性=徐步高發現部分異見人士遭殺死,可能偽裝成自殺/意外

統治階層不能容忍人們對神的懷疑，這減低其合法性認受性

另一個解釋可能係徐步高已經察覺到有人跟蹤/監視自己
覺得呢班人會傷害自己

24:40開始

大波驊舊年個班想跳船都被支那夾返去北京
尤其上星期五制裁之後
個11個人既口徑係統一左口風先出黎講野

再上一任陳國基係林鄭辦公室主任 + 維護國家安全委員會成員兼秘書長

唔會意外

黃賭毒有邊飯冇狗份？仲可能係大判批發家

聽佢好過聽冷氣軍師、道德深
紙上談兵、捕風捉影、新聞報導員、市後分析師
最近有聽世柒
成撚日叫人走
又話打喇打喇，打飛機就有
燒山仲犀利一日出幾條片
仲講到出核彈（利申有join佢patron)
袁爸爸起碼有啲內幕野爆同美國有聯繫

入境同海關其實都應該有份

入境唔洗講 專幫大陸人搞專才移民
曾國衞年代明顯對外國記者簽證緊手左

海關就十幾年都係ao空降
然後鄧以海就坐火箭咁8年間由三粒花升到關長

香港根本係由裡裡外外腐敗左好耐

又一隻，仆街一毛，block and 拉

感覺國安會勾線

其實佢離開香港前已經好努力

世柒煩撚到閪咁
走走走走佢老母咩

可能會查到去pedo joe身上

呢啲好消息係我繼續留喺香港嘅動力

大大力，唔好停

唔好意思可唔可以借個位請你入嚟睇下？

反抗防疫限制令有冇得諗 一定要出嚟再抗爭

之前大家查彥霖單嘢嘅時候
都有人對附近有啲紅色資本開嘅冷凍倉感到懷疑

香港根本就係英雄漫畫入面成日出現嘅罪惡城市
但可惜我哋無超級英雄，只有血肉之軀

安已不

黨衛軍太多仆街

柚木

冇留意 可摸以講多少少

仲有你呢d柒頭 死要拉埋佢同郭文貴講 收檔啦

要快去睇抖音啦屌

即係一早步高兄 就發現有勾結
同販賣人口

但被G4 黨衛軍殺死

郭文貴講既 未必係假

諗起柚木巴

一直相信碼頭係政府操控, 地產商渣手, 船務公司(黑幫)營運

至於運乜野, 你懂的

唔再係97前晚 皇家香港警察，而家果埋警犬黎喳

好似果時有另一個爸打追住柚木巴唔放

袁爸點講都好，佢係唯一一個做實事，自己飛去美國遊說，其他kol未日日開咪記得課金

More

補充吓 除咗澳洲Crown係大仆街外 太陽國際都牽涉其中

感謝樓主開post不過我本來想整合下再開，入面有好多野值得大家商討，呢集做得幾好好多料爆個節奏好好

仲要係前線黑警

香港唯一白警

袁爸爸仲要講到明唔係為賺錢
即使無其他KOL咁好設備但都令你有耐性聽足一個鐘

因為以前回歸談判，無問到香港人，香港人無得出聲，都係得英國同中國傾，就回歸咗

我對呢單案詳細睇法

有時候大家反而唔想佢講太多太深，因為唔想比敵方知，上佢頻道都係聽下進程。
不過佢睇到嘅嘢/掌握嘅料都比我哋多啦，有時佢都係分析我又覺得無問題

不如叫亨利王子做香港國大公啦

佢兩公婆喺英國都冇咩攪架啦

睇撚到毛管動

個鏡頭仲要打橫擺咗都仲有成萬幾二萬人聽，好可愛

大陸無捐血無捐器官
本身文化個風氣就算死左都唔會捐器官

香港人上去俾幾十萬一百萬大陸醫院就咩器官都有得移植仲要吻合到身高體重血型，你諗下d 器官係點樣黎

浪費左個account

重點得一個
名牌袋沉屍案重點唔係放石而係個後生無錢買袋
而殺人者係故意向宣告呢單係殺人案(有自信香港警魔唔敢查, 搵到自己都唔敢拉)

而殺柚木ntr單野係香港警魔漏招
全香港有呢種人手編制監視成個區去搵人就得香港警魔

好似恐懼鳥有講過，雖然都預咗俾人話陰謀論但香港列入二級監察名單已代表私下有好多交易
仲要冇人信但受害者就好慘，完全冇人幫，屌可能有啲送俾pedo joe

當時hkgolden有會員叫Gogocheung

Gogocheung
17/7/2015 19:34
柚木把打明天星期六了，你會去長洲實地考察罷？ 坐等你報告，其實長洲當地警察好融洽，上去佢地靚靚差館煲下水都得的，總有收獲。

條友引柚木去差館有咩居心?

同2019 2020年既屍體發現案有d相似
記得有個巴打喺大家都熱烈討論緊秀茂坪墮樓案既時候 留言既都口吻好奇怪

變態殺人案殺人後的自我陶醉

等於荃灣警局輪姦案公開後,鄉黑強故意去區議會撚交嘈

班人覺得係一種表演,係獲得快感的方法

袁同閂都有D問題

港豬就是要為苟且偷安付出代價

呢啲都算痴線既

咁所有哲學家都CHINSIN了

(雖然都有啲係)

聽左袁爸先知pk鄧大佬孫力軍做咁多仆街野
搞埋活摘器官 仲要係武漢 屌佢老母

push

咁又少左個ac

發夢見到元朗炮仗坊D雞永遠冇事
一定有預知未來能力

唔好比佢地再spin過去玩送中碼，邊個再講就剷佢地叫返佢地搞防疫衛生認證！

20蚊張同建制唔該唔好再推個責任比人，餐廳商場應該攞「衛生碼」，唔係要人攞送中碼食飯！

返工時間最好就係聽網台

吓？有咩

曾國衛老婆仲係下任海關關長

整暈再擺係貨櫃運出去
海關關長再叫手下唔準查貨

咁多年前香港已經咁恐怖